# File with heading

Réalisation d'une PWA sur le thème d'une application livraison de repas.

Cette application devra reprend l’ensemble des concept vue en cours afin de fournir la meilleure Expérience Utilisateur possible

---

Open Eat

## Fonctionnalités

- Firebase (Cloud function / realtime database / Cloud Firestore)
- UI qui montre l'état de la connexion (online / Offline)
- Authentification
- Passer une commande
- Rechercher un établissement
- Favoris
- Notation (note sur 5)
- Commentaires
- Avatar utilisateur
- Image (lazy loading)
- View lazy loading
- Synchronisation (Online / offline)
- Web push notification

## Notation

- Projet
  - PWA lighthouse score (ALL)
    - Fonctionnalité bonus
      - Direct message
    - Code
      - Good UX
- Questions
